{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오브제애월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインして、11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックインとチェックアウト時間に関するお知らせを確認する必要があります。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できない場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室および周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定していない場合、料金や料金表が間違って表示されることがあり、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 スパとジェットバスが利用でき、利用時間には制限がありません。 スパはジャグジー型で、利用は無料です。 個別バーベキューは16:00から22:00まで利用可能であり、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで現地で決済します。 個別バーベキューは入室前日に予約する必要があります。 ペンションにはIPTV/WiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室もございます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損害または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を損害または紛失した場合、責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や料理ができますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定していない場合、料金や料金表が間違って表示されることがあり、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要になります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパやジェットバスは利用でき、利用時間には制限がありません。スパはジャグジー型で、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは16:00から22:00まで利用可能であり、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで現地で支払いします。個別バーベキューは入室前日に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTV/WiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室もあります。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 673
    }
}